有無巴打屋企人成日唔掉雜物又唔打掃

天氣濕熱就有小強, 屋企成堆雜物N年都冇掂過, 塞撚哂係到唔撚知做乜,
平時D野又周圍擺, 完全冇整齊既意識, 望住間屋亂到好撚躁

最重要係唔撚掉, 做乜撚野姐!?,

好喇, 唔洗你執喇, 我幫你執出黎掉, 又唔撚俾喎, 都痴鳩線, 到底D野你擺係到做乜撚野呢?
平時又冇乜打掃, 漂白水拖下地都冇, 衛生超差, 成屋大強小強

same
全屋都係d 垃圾，乜都唔比掉
小學果d 書擺左20年係到，話咩將來有用 i.e 比第2個

屌。。我明
阿媽做開茶記 唔知係咪慣左 煮飯鐘意將d水倒落地 仲要著住對鞋行黎行去 成日見到d鞋印油漬係屋企 地又唔拖 好啦我拖 佢又要行黎行去踩番污糟 人都癲

係自己屋企廚房倒水落地
真係好癲

我老母都係，幾年前搬屋嘅紙皮箱仲未打開過
唔知裡面擺左啲咩，但堅持要keep
雜物堆到擋撚住部冷氣，sofa從來都坐唔到人